[Red Alert] 廢老淨化計劃整合

亲，你知道吗，回覆是美德，同意请分享，祝你一生平安！我爱共产党，支持警察严正执法！

有夢想嘅日子慢慢推

今天我

寒夜裡看雪飄過

懷著冷卻了的心窩漂遠方

風雨裏追趕

霧裡分不清影蹤

天空海闊你與我

支持巴打

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動

最直接方法係趕佢地番大灣區

how

番鄉下回歸田園養老

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

留名

Push

推